我係林鄭就收手啦 香港人忍屎忍尿忍咗五年

仲扮好打得

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

條撚樣都唔係服務市民
搞亂香港
仆街含家剷, 死左要落地獄

條死仆街咁耐以黎剩係識得擦鞋